由NBA比賽時間來看 籃球員比足球員優勝

一般籃球員的比賽時間為本港時間的早上
足球比賽則為凌晨

騎打勇的時間為早上 6月2日 9:00
德國杯決賽時間為 5月27日 深夜1:55

由此可見 籃球員係番工時間打波 證明打籃球嘅薪金可以養起佢

足球員比賽為夜晚 證明佢日頭仲要做奴工

籃球win

不服來辯

Sleep is for the weak
足球員凌晨踢完第二朝仲可以返工，啲體能真係唔係人咁品

結論：足球完勝

足球矮撚無聲出 因為聽日要番工

吾系喎
啲乜鳩阿甲巴甲都系甘上下時間

sleep is for the weak

唔好講咩雞鴨雀仔 正常人唔使做呢啲 唔通踢完足球仲要做鴨？

籃球win

果啲垃圾波係啲廢青踢架 佢地拎綜援 梗係唔使番工啦

籃球win

起碼籃球員夜晚有時間做自己野 足球員無

籃球win

唔係話真唔真心。但好奇要幾撚on9既人先可以講呢段野仲要好自豪咁款？

比人踩中死穴？足球員？比我講中晒？

籃球win

爭咩呀 打和

唔夠籃球員黎 就話打和
贏梗做乜要打和

籃球win

ching好波
不過都係足波win

唔好甘硬頸啦

籃球win

足球員已敗走

籃球通常比農夫睇，農夫好早耕完田就無野做

你都幾on9下
講緊你打篇咁既野以為好幽默

農夫住農村 邊有電視
呢位足球員目光狹窄

籃球win

你見過James走去踢足球？（比賽）

籃球win